呢到係創意台 有冇人可以比啲創意我？

我係到完全睇唔到有創意，有冇人可以比啲我？

少少呀，少少咁多都好呀。

冇創意叫咩創意台？

見係你 比啲你啦

where

創意係睇唔到，要聞咖

臭定香架

題目都無點比呀

你唔配擁有

創意+1

創意唔應該被限制

比

比了。

問伯母啦

呢期你紅啦，銀盤賓周俠
最有創意係你

咪起我底 一野轟爆你